# Dagboek van een interdisciplinaire wetenschapper

De leden van de Jonge Academie houden beurtelings een dagboek bij over hun leven als wetenschapper, maar ook als collega, vriend, moeder, enz.

**![foto: Kathleen Bosmans](trommels.jpg)**
